{
    "Accept all emails": "接受所有电子邮件",
    "Add Domain": "添加域名",
    "Admin Email": "管理员电子邮件",
    "After enabling this feature, the system will create DKIM and SPF DNS records for the selected domain. If an SPF record already exists for a domain, the system will appropriately append the servers IP address to the existing record. However, the system will not modify any existing DKIM records. During this process, please do not edit any nameserver configuration files.": "启用此功能后，系统将为所选域创建DKIM和SPF DNS记录。如果域的SPF记录已经存在，系统将适当地将服务器IP地址附加到现有记录中。但是，系统不会修改任何现有的DKIM记录。在此过程中，请不要编辑任何名称服务器配置文件。",
    "Apply DMARC Policy": "应用DMARC政策",
    "Are you sure you want to {0} a self-built DNS server?": "您确定要{0}自建DNS服务器吗？",
    "Build your own dns server based on pdns": "基于pdns构建自己的dns服务器",
    "CDN IP whitelist": "CDN IP白名单",
    "CDN Resolution": "CDN解析",
    "Configure DNS": "配置DNS",
    "Confirm Applying DMARC Policy?": "确认应用DMARC政策？",
    "Confirm DKIM/SPF Enabled?": "确认DKIM/SPF已启用？",
    "DNS Clear": "DNS清除",
    "DNS Manager": "域名管理中心",
    "Default DNS": "默认DNS",
    "Each line contains one IP address; nginx will only replace the IP addresses in the request header from the following IP ranges.": "每行包含一个IP地址；nginx只会替换请求头中来自以下IP范围的IP地址。",
    "Enable DKIM/SPF": "启用DKIM/SPF",
    "Enabling this feature will create DMARCDNS records for all domains. If a domain already has a DMARC record, the system will not modify the existing record.": "启用此功能将为所有域创建DMARCDNS记录。如果域已经有DMARC记录，系统将不会修改现有记录。",
    "Enter your expire,eg: 604800": "输入您的到期日期，例如：604800",
    "Enter your minimum,eg: 3600": "输入您的最小值，例如：3600",
    "Enter your nameserver,eg: ns1.domain.com": "输入您的名称服务器，例如：ns1.domain.com",
    "Enter your refresh,eg: 3600": "输入刷新次数，例如：3600",
    "Enter your retry,eg: 3600": "输入重试次数，例如：3600",
    "Enter your serial number,eg: 2023080101": "输入您的序列号，例如：2023080101",
    "Expire": "过期",
    "How often to check the serial number on the master server": "多久检查一次主服务器上的序列号",
    "Install Self-built DNS": "安装自建DNS",
    "Minimum": "最小",
    "Nameserver": "域名服务器",
    "Only Nginx service is supported": "仅支持Nginx服务",
    "Please enter SOA": "请输入SOA",
    "Please enter your domain IP": "请输入您的域名IP",
    "Please enter your domain name": "请输入您的域名",
    "Policy:": "政策：",
    "Preserve": "保存",
    "Preserve config": "保留配置",
    "Refresh": "刷新",
    "Reject all emails": "拒绝所有电子邮件",
    "Represents the default TTL value of all records in this zone file": "表示此区域文件中所有记录的默认TTL值",
    "Request header": "请求头",
    "Retry": "重试",
    "SOA Record": "SOA记录",
    "Select DMARC Policy": "选择DMARC策略",
    "Self-Built DNS": "自建DNS",
    "Serial Number": "序列号",
    "Service": "服务",
    "Set & Manage": "设置和管理",
    "Set TTL": "设置TTL",
    "The dns server is stopped, please start it first": "dns服务器已停止，请先启动",
    "The interval time when the slaveserver reconnects to the masterserver": "从服务器重新连接到主服务器的间隔时间",
    "This program will clean up your name server configuration files and remove all duplicate entries. Please ensure that you do not edit any name server configuration files during the cleanup process.": "此程序将清理您的名称服务器配置文件并删除所有重复条目。请确保在清理过程中不编辑任何名称服务器配置文件。",
    "When the time exceeds the number of seconds set by Expire and the slave server cannot get in touch with the master, the slave will delete its copy": "当时间超过Expire设置的秒数并且从属服务器无法与主服务器联系时，从属服务器将删除其副本",
    "model admin email": "模型管理员电子邮件",
    "name server": "服务器名称",
    "zone file version,Modification is prohibited.": "区域文件版本，禁止修改。",
    "Please select time": "请选择时间",
    "{0} Execute once": "{0} 执行一次",
    "Test connection": "测试连接",
    "Unable to authenticate automatically, please fill in the login information of the local server!": "无法自动验证，请填写本地服务器的登录信息！",
    "There are currently no activated terminals": "当前没有激活的终端",
    "Once": "一次",
    "Allow all IPs": "允许所有IP",
    "IP Type": "IP类型",
    "New Password": "新密码",
    "Old Password": "旧密码",
    "Only allow IPv4 type": "只允许IPv4类型",
    "Only allow IPv6 type": "仅允许IPv6类型",
    "Only allow custom IP": "只允许自定义IP",
    "Run": "运行",
    "Asc": "升序",
    "Day Before": "前天",
    "Desc": "降序",
    "Last 7 Days Statistics": "过去7天的统计数据",
    "This is a simplified website statistics report. For more detailed data, please use": "这是简易的网站统计报告。查看更多详细数据，请使用",
    "Today Top 5 Websites": "今日排名前五的网站",
    "Website statistics": "网站统计",
    "Traffic": "流量",
    "Requests": "请求",
    "This feature is not currently supported by the OpenLiteSpeed service": "OpenLiteSpeed服务目前不支持此功能",
    "Please use {a} or enable Site Monitor in the Settings": "请使用 {a} 或在设置中启用站点监视器",
    "Statistics": "统计",
    "Data Copy": "数据复制",
    "Connecting to download from the cloud, please wait": "正在连接到云端下载，请稍候",
    "Download completed, please wait": "下载完成，请稍候",
    "Downloading": "下载中",
    "Still need": "仍需要",
    "Custom Overview Module": "自定义概览模块",
    "Expiring Soon": "即将过期",
    "Expiry Date": "到期时间",
    "Normal": "正常",
    "Preview and modify the current overview interface, select the monitoring modules and tools you need to display": "预览和修改当前概览界面，选择需要显示的监控模块和工具",
    "Renew Fail": "续订失败",
    "Once monitoring is enabled, if the service stops, alerts will be sent using the alerting method you selected": "启用监控后，如果服务停止，将使用您选择的警报方法发送警报",
    "Please enter the service name": "请输入服务名称",
    "Service Status": "服务状态",
    "After installing the SSH protection function, you can effectively prevent malicious login attempts": "安装SSH保护功能后，可以有效防止恶意登录尝试",
    "Complexity level": "复杂度等级",
    "Configuration alarm task": "配置告警任务",
    "Configure alert": "配置告警",
    "Configured": "已配置",
    "Current banned IP": "当前被禁IP",
    "Current failed connection": "当前连接失败",
    "Deployed in the background after activation to prevent brute-force attacks": "开启后台进行部署,防止暴力破解攻击",
    "Download key": "下载密钥",
    "Enable Google Authenticator login to enhance security": "启用Google身份验证器登录以增强安全性",
    "Enable HTTPS access (the panel will restart when set)": "启用HTTPS访问（设置后面板将重新启动）",
    "Enable aaPanel key, view and download": "启用aaPanel键，查看和下载",
    "Enable password complexity checks, the current complexity level will contain numbers, uppercase letters, lowercase letters, and special characters {a} types of characters": "启用密码复杂性检查，当前复杂性级别将包含数字、大写字母、小写字母和特殊字符{a}类型的字符",
    "Important": "重要",
    "Last login information": "上次登录信息",
    "Maximum retry times": "最大重试次数",
    "Minimum length": "最小长度",
    "Modify the default SSH port to avoid malicious scanning": "修改默认SSH端口以避免恶意扫描",
    "Monitor SSHD service logs, and prohibit IP access for 86400 seconds if the IP exceeds the maximum number of retries (5 times) within the set period (300 seconds)": "监控SSHD服务日志，如果IP在设定的时间段（300秒）内超过最大重试次数（5次），则禁止IP访问86400秒",
    "Not configured": "未配置",
    "Not logged in response status code": "未登录响应状态代码",
    "Only command execution": "仅命令执行",
    "Only key login": "仅密钥登录",
    "Panel Google Authenticator login": "面板Google身份验证器登录",
    "Panel SSL": "面板SSL",
    "Panel login": "面板登录",
    "Panel login alert": "面板登录警报",
    "Password and key login + key": "密码和密钥登录+密钥",
    "Password complexity": "密码复杂性",
    "Password length limit": "密码长度限制",
    "Prohibited login": "禁止登录",
    "Recommended to only allow key login": "建议只允许密钥登录",
    "Recommended: Enable Google Authenticator login": "推荐：启用Google身份验证器登录",
    "Recommended: Enable SSH Brute Force Protection": "推荐：启用SSH暴力保护",
    "Recommended: Enable SSH login alerts": "建议：启用SSH登录警报",
    "Recommended: Enable panel HTTPS": "建议：启用面板HTTPS",
    "Recommended: Enable panel login alerts": "建议：启用面板登录警报",
    "Recommended: Set 404 as the response code": "建议：将404设置为响应代码",
    "Recommended: Use a level greater than 3": "建议：使用大于3的级别",
    "Recommended: Use a non-22 port": "建议：使用非22端口",
    "Recommended: Use a password length of 9-20 characters": "建议：使用长度为9-20个字符的密码",
    "Recommended: Use only key login": "建议：仅使用密钥登录",
    "Root key settings": "根密钥设置",
    "Root password login settings": "Root密码登录设置",
    "SSH Brute Force Protection": "SSH暴力保护",
    "SSH login": "SSH登录",
    "SSH login alert": "SSH登录警报",
    "SSH login failed": "SSH登录失败",
    "SSH login successful": "SSH登录成功",
    "SSH port change": "SSH端口更改",
    "SSH protection": "SSH保护",
    "SSH protection configuration": "SSH保护配置",
    "SSH protection function is not installed": "未安装SSH保护功能",
    "SSH protection log": "SSH保护日志",
    "Safety rating": "安全等级",
    "Security configuration": "安全配置",
    "Send alert notifications when SSH logs in": "SSH登录时发送警报通知",
    "Send alert notifications when the panel logs in": "面板登录时发送警报通知",
    "Set the minimum password length requirement": "设置最小密码长度要求",
    "The security entry was incorrect and returned certain status": "安全入口不正确返回的状态",
    "Total banned IP": "被禁IP总数",
    "Total failed connection": "连接失败总数",
    "View key": "查看密钥",
    "View more": "查看更多",
    "last 5 login records": "最近5条登录记录",
    "Server security": "服务器安全",
    "API Key": "API密钥",
    "Abnormal": "异常",
    "Add node": "添加节点",
    "Address": "地址",
    "Are you sure to delete {0} [{1}]?": "您确定要删除{0}〔{1}〕吗？",
    "Are you sure you want to delete the node [{0}]?": "您确定要删除节点〔{0}〕吗？",
    "Are you sure you want to delete the selected node?": "您确定要删除所选节点吗？",
    "Are you sure you want to restart the node [{0}] panel?": "您确定要重新启动节点〔{0}〕面板吗？",
    "Are you sure you want to restart the node [{0}] service?": "您确定要重新启动节点〔{0}〕服务吗？",
    "Are you sure you want to restart the selected node?": "您确定要重新启动所选节点吗？",
    "Authentication": "认证",
    "CPU/Memory": "CPU/内存",
    "Category": "类别",
    "Completed": "完成",
    "Cover": "覆盖",
    "Create folder": "创建文件夹",
    "Default category": "默认类别",
    "Delete": "删除",
    "Delete file": "删除文件",
    "Delete node": "删除节点",
    "Edit": "编辑",
    "Edit connection": "编辑连接",
    "Edit node": "编辑节点",
    "Enter API key": "输入API键",
    "Enter SSH key": "输入SSH密钥",
    "Enter SSH key password": "输入SSH密钥密码",
    "Enter SSH password": "输入SSH密码",
    "Enter SSH port": "输入SSH端口",
    "Enter file name": "输入文件名",
    "Enter folder name": "输入文件夹名称",
    "Enter key": "回车键",
    "Enter node name": "输入节点名称",
    "Enter password": "输入密码",
    "Enter port": "进入端口",
    "Enter private key content": "输入私钥内容",
    "Enter root account information": "输入根帐户信息",
    "Example:123456": "示例：123456",
    "Example:192.168.1.1": "示例：192.168.1.1",
    "Failed": "失败",
    "File": "文件",
    "File name": "文件名",
    "File transfer": "文件传输",
    "File transfer result": "文件传输结果",
    "Files": "文件",
    "Folder": "文件夹",
    "Invalid IP address format": "IP地址格式无效",
    "Invalid panel address format": "面板地址格式无效",
    "Key": "钥匙",
    "Key password": "密钥密码",
    "List mode": "列表模式",
    "Manage": "管理",
    "Memory": "记忆",
    "Multi-node Manage": "多节点管理",
    "Node IP": "节点IP",
    "Node Manage": "节点管理",
    "Node Name": "节点名称",
    "Node category": "节点类别",
    "Node install": "节点安装",
    "Node is offline, no metrics": "节点离线，无指标",
    "Node management": "节点管理",
    "Node name": "节点名称",
    "Not set": "未设置",
    "Offline": "离线",
    "Online": "在线的",
    "Overall Progress": "总体进展",
    "Panel Address": "面板地址",
    "Panel address cannot be empty": "面板地址不能为空",
    "Password": "密码",
    "Pending": "待定",
    "Please leave blank if no password is provided": "如果没有提供密码，请留空",
    "Please select category": "请选择类别",
    "Please select target node": "请选择目标节点",
    "Port": "端口",
    "Probe mode": "探针模式",
    "Restart panel": "重新启动面板",
    "Restart service": "重启服务",
    "Restarting": "重新启动",
    "Root directory cannot upload files": "根目录无法上传文件",
    "Root password": "根密码",
    "SSH Key": "SSH密钥",
    "SSH Key Password": "SSH密钥密码",
    "SSH Password": "SSH密码",
    "SSH port": "SSH端口",
    "Save root password for terminal or node function calls": "保存终端或节点函数调用的根密码",
    "Select Category": "选择类别",
    "Select node": "选择节点",
    "Selected {0} files": "已选择{0}个文件",
    "Send to left": "发送到左侧",
    "Send to right": "发送到右侧",
    "Set": "集",
    "Skip": "跳过",
    "Status": "状态",
    "Step 4: Copy [API secret key] in the [API Configuration] window": "步骤4：在[API配置]窗口中复制[API密钥]",
    "Step 5: Back to the node management window, paste it into the [API Key] input box": "步骤5：返回节点管理窗口，粘贴到【API密钥】输入框",
    "Target node is root directory, cannot transfer files": "目标节点是根目录，无法传输文件",
    "Terminal": "终端",
    "The current authentication method does not support file transfer functionality": "当前的身份验证方法不支持文件传输功能",
    "Transferring": "转移",
    "Unknown": "未知",
    "Verification Type": "验证类型",
    "Visit": "访问",
    "When encountering duplicate files, please select the processing method": "遇到重复文件时，请选择处理方式",
    "aaPanel Node Manage": "aa面板节点管理",
    "Upload files to [{0}]": "将文件上载到[{0}]",
    "Whether to transfer the following files or folders from node [{0}] to node [{1}] in [{2}]?": "是否将以下文件或文件夹从节点[{0}]传输到[{2}]中的节点[{1}]？",
    "All files are skipped": "跳过所有文件"
}